幾耐無聯絡可以默認分手

第五日了

三個禮拜了

當你停止FF拍拖既時候

建議你同佢講分手 唔駛再心掛掛

7日

半個月真心極限 仲要玩ig 已讀不回cut你線

無聯絡係講任何形式？
一日都唔得啦

同意
我超過2日已經分左手
冷戰根本係一種暴力

幾耐無見可以默認分手
明明大家都無野做 但係你約極佢都用藉口唔出嚟
一個月了 好心淡

兩個月內whatsapp 傾過4次計，食過一次飯 準備分手

半個鐘唔覆已經凍過水

半日

兩個星期

之前係咪鬧咗交

係 佢無覆到我最後一個message就變成咁喇

咁又快咗啲

十年

message都唔覆就拜拜啦

衰咩而無聯絡先？

我只是抱怨了一句為何放我飛機

10秒唔覆就分手

晚晚傾電話持續左大半年

真心
真係一日都唔得
同埋極討厭冷戰隔過夜